煲底好多鬼係到偷拍

有堆呀叔用隻手遮住個cam周圍行
唔該小心 戴返口罩

一日未令大部份人喺共犯，勇武派只會永遠咁少人

「報夢」「擺脫無力」苦行式焦土喺最終勝利方程式，共享大灣區榮耀

push

頭先屌咗個
真係好多
唔係記者嚟
戴口罩呀

推

勇武佢

有鬼佬喺度影 無press衫
洗唔洗搞搞佢？

仲有啲人會一路拎住個插住既耳機又係周圍行
唔知關唔關事情
總之大家留意下身邊
唔好太鬆懈